萬一香港人權法唔通會點

唔好以為美帝老憑會幫我地
有冇唸定之後條路要點行

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實通過左都唔大影響 只係可以罰下啲官

呢個係第一步

終極是攬炒。人權法案是加速攬炒

有無聽涂謹申講
佢話兩黨近乎達成協議，但第一步係每年出報告審批香港再調整。
即係過左都唔係即時有效用

迫佢出老解

諗下通過左之後點部署仲好啦
個法案實際傷害唔算好大
獨立關稅先見真章

其實美國都驚緊俾中共反咬

而中共講明，通過後會報復